 getPlayerSkill(cid, skillid) - checa o skill especificado do player (0- fist,1-club, 2-sword, 3-axe, 4-distance, 5 -shield, 6 – fishing).

getPlayerItemCount(cid,itemid) - checa a quantidade de item agrupaveis.

getPlayerSlotItem(cid, slot) - Checa que item tem no slot do player (1-cabeca, 2- amuleto, 3- backpack, 4-armadura, 5-mao direita, 6-mao esquerda, 7-pernas, 8- botas, 9-anel, 10 slot da torcha).

getPlayerWeapon(cid, <optional> ignoreAmmo) - Checa que arma o player esta usando. (o outro paramentro ainda n usei).

getPlayerItemById(cid, deepSearch, itemId, <optional> subType) - Procura o item especifica no item, pode colocar o subtipo (viais por exemplo).

getPlayerDepotItems(cid, depotid) - Ve quantos itens tem no depot da cidade (Por id de cidade).

getPlayerFlagValue(cid, flag) - Ve as flag dos players (Apenas em TFS e nunca usei).

getPlayerCustomFlagValue(cid, flag) - Verifica o valor da flag.

getPlayerLearnedInstantSpell(cid, name) - Verifica se o player sabe a magia.

getPlayerInstantSpellInfo(cid, index) - Desconheço

getInstantSpellInfoByName(cid, name) - Verifica valores da magia

getInstantSpellWords(name) - Retorna a palavra magica da magia.

getPlayerStorageValue(uid, valueid) - Verifica o valor do storage do player

getCreatureByName(name) - Retorna o nome da criatura.

getPlayerGUIDByName(name) - Verifica o numero da tabela sql do player.

getPlayerNameByGUID(guid) - Verifica o nome do jogador pelo numero da tabela sql

getContainerSize(uid) - Verifica quantos slots tem o container.

getContainerCap(uid) - Verifica quanto pesa o container.

getContainerItem(uid, slot) - Verifica se há um container no slot especificado.

getDepotId(uid) - - Verifica o id da cidade do depot.

getItemDescriptionsById(itemid) - Pega a descrição do item pelo id.

getItemNameById(itemid) - - Pega o nome do item pelo id.

getItemPluralNameById(itemid) - Pega o nome em plural do item pelo id.(apenas itens agrupaveis).

getItemIdArticleById(itemid) - Retorna um valor pelo id. Desconheço essa função

getItemWeightById(itemid, count, <optional: default: 1> precise) - -Pega o peso do item por id.

getItemDescriptions(uid) - - Pega a descrição do item por uid. (por exemplo se ele é item ou item2 em actions).

getItemName(uid) - - Pega a descrição do item por uid.

getItemAttack(uid) - Pega o ataque do item por uid.

getItemPluralName(uid) - Pega o nome em plural por uid.

getItemExtraAttack(uid) - Modifica o ataque extra da arma (Acho que deve ser ataque elemental ou defesa de armor).

getItemIdArticle(uid) - - Desconheço.

getItemDefense(uid) - - Pega a defesa do item por uid.

getItemExtraDefense(uid) - - Pega a defesa extra (armor) por uid.

getItemArmor(uid) - - Pega o valor de armour por uid.

getItemAttackSpeed(uid) - - Pega a velocidade de ataque por uid.

getItemHitChance(uid) - - Pega a chanche de dano do item por uid.

getItemIdByName(name) - - Retorna o id do item pelo nome.

getPromotedVocation(vocation) - - Verifica qual o nome da vocação promocional da vocação(Sorcerer = Master Sorcerer).

getPlayerBlessing(cid, blessing) - - Verifica qual nivel de benção o player tem (1 = 1, 2 =2...).

getTemplePositionByName(townName) - - Verifica as coordenadas do templo pelo nome da cidade.

getTemplePositionById(townId) - - Verifica as coordenadas do templo pelo id da cidade.